大家會唔會對成日講粗口嘅異性反感？

男女都問

男仔見到講粗口嘅女仔會唔會扣分？

女仔又會唔會好討厭男仔成日講粗口？

會

唔會

唔好講異性 同性都唔好啦

唔會 我都爆粗 控制到就得
但除咗個"閪"字唔講得
冇一隻粗口un耳得過呢隻字

咪撚扮啦 臭閪

閪臉/份人好閪
之外都好un耳都特別粗魯
異性講直接淘汰 同性都會反感

講粗口冇問題啊
至於成日講就要睇吓成日到咩程度
同埋要睇場合、情況，有時玩得好癲，多幾句粗口我覺得完全冇問題

咁都要扮 有錢分咩

平時同d fd都好多粗口
所以唔會反感

爛口 唔鍾意

講粗口冇咩野
但見過啲MK唔講粗口真係唔識講野

介意。

但如果在適當時候，適當場合，
同朋友或者情侶，
有一兩個單字粗口，喺幾有情趣！

偏偏好多女仔就係中意依類金毛MK仔

識得個男仔friend爛口到不論場合都會講勁多粗口，仲要句句都一定有，成個燥底小巴佬咁

唔會 唔會係我面前扮正經仲好
但係適可而止 唔好句句都係 同埋睇場合
利申 巴 都會講粗口

最憎人講粗口 因為我自己都唔講